原來SP同男朋友係識....仲幾fd....

而家SP知道左之後成日對住男朋友陰陰嘴笑 點算好 好怕俾人發現

3p

No變態

有咩咁變態
幾好啊、一次過滿足曬佢地，自首完同男朋友講：我地又多樣野玩

三支棍撞撞撞

接受唔到 我有愛情潔癖 只會同一時間對一個好

😭咩事

屌你啦
愛情潔癖到sp

臭雞

因緣際遇之下認識SP....

你緊係咁講啦 唔通話自己西痕咩

3p啦臭雞

咁而家點

唔制

自首啦

俾埋我屌玩4p

條路自己揀.....
愛情潔癖又搵SP
睇呢樓主要睇下精神科睇下有冇人格分裂wor

點樣開始同Sp既關係？

如果唔係假膠
想你快d有報應

唔想同男朋友🐷分開...

有病？

我無搵呀.....

不如收收皮先啦臭雞

一言難盡...

唔信因果循環

有男朋友都要sp 仲要互識

好啦

男朋友定sp技術好d?

SP la....

咁你慢慢
條路自己

臭西就係呢D

做妳條仔真係陰公

叫你男友出去搵sp 打個和

知道了

你諗真 兄弟如手足 女人如衣服啊
佢點都飛你保兄弟啦
唔通為左你條臭雞同兄弟吵咩
無face啦

唉 希望你男朋友早日發現

樓豬你今次真係慘過返印度啦

屌你老母連登咁撚多SP淫POST,好撚煩

朋友 返印度食蕉啦

早死好過遲死，早d講仲好
對你好同埋都對男仔好
以後唔好遺禍人間，害人害物

幾時再介紹鮮粉人家

樓主快d搵埋你男友SP一齊格下劍

係對男朋友好就同佢講
放過佢啦
咪撚係到累人累物

我要高質呀唔好咁假得唔得呀